*ЖИВЫЕ И МЕРТВЫЕ*
		Хабибулин

>		 C              G                  Dm             Am
		Папа с мамой уехали в Европу и отавили сыну квартиру
		Мы  приходили к нему каждый день с красно-розовым эликсиром
		И отдавая дань вину, умирали один за другим
		А он был самым стойким бойцом - он всегда оставался живым

Припев:		<Am>
		Эй, Хабибулин } 2 pаза

		Мы приводили к нему своих дам, но половой супермен
		Выгонял нас вон и в раз уводил к себе в гарем
		И если собрать вместе всех щенщин которых любил он
		Тогда придется всрочном порядке арендовать стадион

!		Припев

		Жизнь протекала красивой рекой привольно и широко
		Не было денег, но бвли друзья женьщины и вино
		Но случилась с ним беда: на гениталии выскочил прыщ
		И любимец Венеры, гигант любви вдруг превратился в мышь

!		Припев

		Папа с мамой вернулись из Европы с чемоданами и рюкзаками
		А сын их лежит на грязном диване с открытыми глазами
		Пусто в квартире: все унесли его друзья и подруги
		Мама с упреком глядит на сына, а по сыну ползают мухи.

!		Припев